[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

申請咗Twitter， Reddit ac先講啦！
另外同我推下面個po！推到比攬炒巴/其他文宣巴打見到，我要見到929全球集會賀國慶！！

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

另外有冇人歸納下其他國家用咩social media 多？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔好再係連登hashtag,好撚柒

推

申請咗twitter 未？

有Twitter既留個言幫推
無既同我申請完再再推
依啲人人都做到就要去做，但建議開個新email再申請Twitter,以免秋後算帳

大家一齊問下身邊人開咗ac未？

屌呀，正經做實事無人覆

乜尻野吳幸美都上到熱門第一

屌，推

1/10

2/10
開新email先申請Twitter

3/10
開新email先申請Twitter

puah

4/10
開新email先申請Twitter

5/10
開新email先申請Twitter
申請咗Twitter啊？

6/10
開新email先申請Twitter
申請咗Twitter啊？

7/10
開新email先申請Twitter
申請咗Twitter啊？

8/10
開新email先申請Twitter
申請咗Twitter啊？

9/10
開新email先申請Twitter
申請咗Twitter啊？

10/10
開新email先申請Twitter
申請咗Twitter啊？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告